有冇人睇今星期RTHK 鏗鏘說? 曾鈺成:主席心中情

毓民鬧人啲片同元秋啲柒事o個幾條片,如果問埋主席當時諗緊咩就好睇喇

老狐狸扮人